劉馬車算唔算係化武？

7.1成身梅毒衝向警察，完全係自殺式生化襲擊